估唔到美國法官都咁腐敗，咁香港法官呢？

估唔到美國法官都咁腐敗，咁香港法官呢？

估唔到人係咁腐敗，咁你呢？

美國有選舉 陪審團可以制行法官